有冇人覺得Tony Stark死得好無辜。。。。。。。。

Show Blocked User - 皇者利物浦(冠軍)

49000真係空難代表黎

我唔要佢死勁無癮
唔鐘意呢個結局